Telegram 搞活動方法

以前whatsapp group 咪慣左整個list, 每個人edit返上一條list去參加活動。

但咁樣好易miss左一個人，say, 有人比人刪左。

有冇人見過其他方法呢?

例如用google spreadsheet ，開活動果個就editor， 其他人只可以comment 咁。